不合作運動

今時今日班黑警咁高人工
如果出年有成幾十萬人唔交稅
有冇得諗

Pish

有晒記錄
遲早追到你
咪撚ON9

如果有成幾十幾萬人團結
政府捉得幾多嗰
一萬人都夠佢煩喇

政府追你
出唔到境都夠麻煩啦